澳門仔死番上大陸啦 滾出連登！

你們還有黨

屌你呀
澳門咪大陸囉
一陣比人笑鳩你無常識